第六個訴求 : 立即解散警隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

推

BTW, 樓主個名
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

支持 推

推爆佢老味

重組警隊會唔會好啲 重組感覺多啲人支持

要先解散才可重組

火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火

PUSH

支持

支持
每個月增加一個訴求

將追究開槍責任改成解散警隊及追究69以黎所有警方責任

push !!

我都覺要加訴求，咁樣都5個 真係益咗佢

但解散警隊 有冇實例？

要解散埋監警會

全部建制派既人黎做

咩人做有意思咩
佢連最基本傳召權都冇
搵人可以唔去唔理

追究警方濫權就夠，你解散警隊都冇用，拉班黑警坐監先係重點，同埋解散警隊真係不太可能，到時鄉黑為所欲為，戲都唔洗交

所以第六個訴求係加上去
並唔係取代

大佬 呢個訴求講出黎都比人笑啦 會唔會有D不設實際

點會

係喇

push

今晚後
這不是一個無理既訴求

: 立即解散警隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

因果由國 容港治己

大家正在創造歷史
目前尚欠致命性革命策略
大家做一些小動作之後比狗咬斷手腳
圍狗屋已經開始ng work
回顧一下當年孫兄革命成功方法
既然大家是愛國一份子
何不鼓吹孫兄精神
一物治一物模仿再加入時代革命方式
推番整個欠民權，欠民生，欠民主既林奠政府
既然緊急法也可以抽出來用
為何辛核革命不可以copy cat 循環再用？

孫中山在1911-1912年期間，經歷了興奮、反抗、妥協和退讓，他遠不是一個局勢的操控者，而甚至是袁世凱握在手中的棋子。
孫中山說：「今天，我們要來救這個中國，要從哪一條路走呢？我們就是要從革命這條路去走，拿革命的主義來救中國，拿這個革命的民族主義、民權主義和民生主義，這就是所謂的三民主義。
民族主義，就是拿中國要做到同現在列強處在平等地位，就是圖國際上在平等地位。
民權主義，就是要拿本國的政治，弄成到大家在政治上有一個平等地位，以民為主，拿民來治國家。民生主義，就是弄到人人生計上、經濟上平等。

唔解散點重組
宜家就算獨立調查都唔收貨啦
解散有咩咁好笑，非常正常既訴求黎

Push

連獨立調查都唔得
點會解散警隊

事實就係咁慘

puah

推下囉

冇得唔理囉

解散！

唔可以解散 我哋係需要警隊 每一個社會都係要警察

必須真·重組警隊

六大訴求 缺一不可

唔解散 又點可以重組?
只係先後次序問題

中英聯合聲明 外國戰線 力爭外援
民主與自由公義

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

咪整咁多訴求啦

淨係一個就夠：

我要歸英/香港獨立

其他乜野訴求都自動有啦

唔好玩膠啦

軍政府獨大

呢單又係搞笑

係時侯要清算

可恥

「殺狗，然後同和理割蓆！」（死黑警玩分化， 唔該解散警隊！）

OUSH

忍夠狗隊濫權未？肯組民間自衛隊未？

真心
唔好加唔好減

改革警隊

咁益左佢地

解散再重組

點解冇人支持?

開ac嗰日已經支持

推爆佢老母個西!!

推 追究警員個人責任 一個不能少

成立獨立有傳召、搜證權嘅調查委員會
釋放義士
解散/重組警隊
我要真雙普選

Pish
外國朋友覺得奇怪，明明已經當警察做黑社會，但點解香港人仲話警察「拉人」「拘捕人」
[url]
- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Diu
外國朋友覺得奇怪，明明已經當警察做黑社會，但點解香港人仲話警察「拉人」「拘捕人」

Pish
外國朋友覺得奇怪，明明已經當警察做黑社會，但點解香港人仲話警察「拉人」「拘捕人」

應該係831cctv

我怕解散到時中央就明正言順搵公安冶港

你怕?

解散警隊之後？

重組

你都白鳩痴 咁不如講解散共產黨啦 反正都係鳩up咋ma
好心你地可唔可以唔好再like d低能post ?

晒撚氣 你加咁多落去 對方點撚會妥協。
5大已經夠高難度 再加落去即係對方完全唔洗諗 直接拉撚晒d示威者收工 戰到我地死為止

如果我地係上風沒所謂 但我地弱到仆街呢個時候可唔可以唔好再節外生枝?

樓主呢d撚樣開個post 打幾隻字 完全唔見地 r存在感就咪撚理啦 ok?

有雙普選再慢慢同佢玩
而家改口號唔好

雙普選是很遙遠的事

刻不容緩

雖然支持 但林奠一定唔會咁做
3萬隻狗都冇埋 佢就真正玩完

咁解散警隊一定更遙遠...

好合理

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

清算左先解

Yes!!

企硬

企硬企硬

淨係解散都唔夠 試諗下 解散完佢地實無人會肯請番呢班無技能嘅爛仔 到時佢地失業靠拎綜援咪又係我地養番

所以必須解散警隊以及送佢地番大灣區一家親

廢除公安條例

要求一國兩制

講撚左個幾兩個月

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

誰大誰惡誰正確

過百人聲援 好感動

解散警隊
刻不容緩

不如 處決警察

解散警隊
刻不容緩 先

再清算

解散警隊 刻不容緩

不要講防暴，試試講暴徒
不要講制服，試試講禁固

推喇,

同意解散警隊
但維持五大訴求

五大訴求缺一不可

解散警隊刻不容緩 要分開嗌

維持五大訴求 到時先肅清警隊

解散咁益佢地 梗係要逐個查

分開嗌 代表甚麼

第六訴求 : 立即解散警隊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有獨立調查啊
都間接解散到警隊啦
衰野一羅羅

差不多四個月了!!

屌 半年了

半年都做唔到 :<

就黎一年了...T.T

係.....

原來是低能 -_-